有冇人係日本working holiday轉正式工作簽證

香港working holiday轉日本working visa應該搞在留資格認定証明書定係在留資格變更？
公司得我一個係香港working holiday, admin唔知點搞
Thanks

自己搵領使館問啦，
好似無得果邊直接轉，
點都要出境再入境，
申請過工作簽證，
同埋日本好似短期唔會簽任何工作簽比香港人(包括特衰，BNO)

可以直接轉唔洗返香港
你搞咩証明書你要返香港日本領事館拿visa再入境
人地講咩你可以唔洗理
直接去搞visa既地方問佢會答你，唔洗錢

仲有問visa 啲野喺日本既話唔係去領事館
係去入国管理局
如果你喺東京就去品川

以前係在留資格変更
可以唔返香港直接係日本搞

但舊年年尾開始
要搞在留資格認定書
然後返香港北角拎visa
再入境個陣換/開新卡

但係宜家應該冇人轉到簽
俾你拎到認定書
都拎唔到簽證

日本個邊停左搞在留資格申請
香港呢邊又停派visa

今日去入管問，果邊話可以係日本用在留証明書搞轉簽
利伸：非working holiday

working holiday唔得
搞唔到在留資格變更

留名等樓主分享下申請過程

利申都係想先WH再轉Working Visa留日

有咩分享
全部簽證停晒

我2年前係直接wh轉working visa
係 在留資格變更
個陣我打去入管局問 官方答案係話唔得，但我照交表，又得左
但聽講最近轉左？你可以試下

係咪之前香港working holiday可以搞在留資格變更 而家唔得？

而家用武漢肺炎做理由 搞在留資格變更 唔知有冇情講

其實一直都唔俾
香港日本領事館都有講

但係入管隻眼開隻眼閉
所以以前大家唔返香港都換到簽

大阪10月 東京12月開始揸正黎做
所以先會話先完WH visa
返北角拎簽
再返日本變Working visa

我都驚冇WH申請
暫時冇update希望4月會開放番申請啦

2年前由working holiday visa 轉做working visa, 用在留資格變更張form申請
提下你唔好去細嘅入國管理局搞，本身住喺橫濱貪方便去咗橫濱支局，俾個職員話條例唔俾working holiday 轉任何其他在留資格，但台灣又例外
最後要去品川先肯收我份form

以前係在留資格更變，但年底吹風話有被拒絕過案，但又唔係100%

其實好似得部分入國管理局會幫你做，有D人係札幌神戶果D都被拒

請教大家返咩工可以用WH轉WORKING VISA呀?

喺家電公司做
公司喺amazon US同ebay 有開店
每日就係覆email同出貨
工作內容用英文多過用日文

咁似我D同事

I've heard that a concert hall is being constructed at Tokyo University with a grant from the faculty of arts and humanities. The cconstruction of it is progressing well. Though it's an arduous and complex task, it'll be worth it. The japanese government has awarded my friend Naoki a three million four hundred fifty six thousand eight hundred dollar study grant to study biotechnology at the university. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring amd the cage at university. His elder brother has also received a twelve million five hundred thousand dollar research grant for research into space elevators there. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive." But hes beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His younger brother is applying for a research grant for stem cell research whereas his eldest brother is studying artificial intelligence there. Last Tuesday after supper, he hurried back home. I asked "What's all the hurry for?" It turns out the money for his student grant is about to dry up in which case he won't be able to continue his studies. That's why he's in a desperate hurry to find a job. In addition, I lent him an academic textbook who said he would let me have this back next Tuesday l but I said "That's ok. There's no great hurry" His great great grandfather was a bassoonist during the romantic period who started off by performing in salons and progressed to big concert halls. He died in a forest at the age of ninety nine. There was abundant compelling evidence that a hailstorm was a contributing factor in the accident. His elder sister started off her career as a junior accountant in a local accounting firm then progressed to an accounting manager in an international firm. I had a friendly chat with her the other day. We started off discussing her career plans and gradually the conversation progressed to our favourite movies. Project Gutenberg is worth seeing for its three-D effects and the excitement it generates. I saw it twice on the big screen and watched it three more times on DVD when it was out of theatres. It kept me on the edge of my seat the entire time. The movie satisfied my expectation. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist to the plot towards the end of the movie. The Mummy is also a worthwhile movie which begins with a flashback to Imhotep's past. Naoki's younger sister started off her career as a security guard but quickly progressed to a manager. I enjoy chatting with her but whenever we chat we never seem to progress beyond her favourite sport baseball. She loves painting but alas she has no talent as a painter. She never progressed beyond the stage of painting cartoon characters. She's been wondering about setting up a hotel business in Mid-levels. I think it's worth a try as she has a razor-sharp mind. My auntie too thinks it's worth giving it a go. She'll try to get sanction for building it in Mid-levels. I would be imagined the government will sanction her proposals. Naoki has opened a sports retailer. He's got four million five hundred seventy thousand dollars' worth of gym and boxing equipment in his store. Over one million eight hundred thousand dollars' worth of jacuzzi tubs, boxing rings and fitness machines have been shipped worldwide over the past eleven months do he's doing a fantastic job of it. He loves gambling. In fact, he's on his way to a casino where he'll up the ante on the roulette games this time which he's excited about. He did four hours' worth of work this morning though before heading for the casino. He has a Gucci watchstrap worth eighty seven thousand dollars. His Lamborghini is worth one million dollars.

My Japanese friend Naoki is worth half a million while his girlfriend must be worth over twenty million. He's a devout churchgoer who says his prayers every night before going to bed. Hes been having recurring flashbacks of a car crash he saw in Tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he went to the church and asked a pastor from the church to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a Christian. He's bought a house lately. He's done five weeks' worth of furniture shopping for his new house bit it'll need a lot more work before he can move into it. He asked me about selling his original house. I said "Your best bet would be to sell it this year." This Saturday the property developer will be giving a talk on the facilities they're planning on building for the clubhouse which is worth his attention. It'll soak up eighty percent of their savings. He's a kickboxing fan. The promoter has announced that a rematch between Shane and Oscar is in the works. During their first fight, Shane started off the match with a right cross followed by a left uppercut which knocked Oscar out. Apparently Oscar suffered from a minor injury which took the edge of his performance. Both are fantastic fighters but in a rematch I think Oscar will edge it. The fans are excited about the rematch but Shane has upped the ante by demanding a salary twice as m uch. Hopefully it'll eventually happen. In January, John will be fighter Alexander. If John tests positive for steroids again, the fans will be terribly disappointed in him. The promoter will also be bitterly disappointed with him since last year three of his tests came back positive. As a result, he was suspended for one year. However, if he loses because of ring rust die to having been suspended for a year, the fans including me will be deeply disappointed by the result. My brother who's a fan of him too will be terribly disappointed at the fact that he loses die to ring rust because of having been suspended. Two years ago, I was bitterly disappointed to find his fight against Dan was overturned to a no contest. The fans were deeply disappointed to hear he would be suspended for one year too. Five years ago, John fought Matt in which he was disqualified for landing illegal downward elbows. Therefore, he lost by disqualification at which I was a bit disappointed. Two years ago, he used her another illegal move in a match against Anthony which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the fight which would've been a cheap triumph for Anthony bjt fortunately he didn't. Instead he called for a timeout to let him have a rest. John said in the post-fight press conference that when the referee called a timeout he immediately had flashbacks of his fight against Matt. The promoter of the organisation sometimes pretends to be a fighter's friend but he will sell him down the river the moment it makes financial sense for him. He pretended like he was Tito's friend but once he was past his prime, he sold him down the river by dismissing him. Like swimming, kickboxing requires an exquisite sense of timing. It used to be huge in Japan but today it's most popular in the US but not that popular in the global scheme of things. I'm planning on retrofitting my boxing gym with a ring and a cage. They're worth having as they make sparring more effective. A retrofit for my personal gym room is necessary too which involves putting in a lat pulldown machine. The book "Martial Arts Styles" is worth reading as it teaches you the correct and effective ways of landing punches and kicks as well as executing submissions.

今年係咪冇得報WH?

之前send過email問話可以照係4月申請，book左聽日去試下希望冇問題
之前勁擔心，日日都上簽證中心同領事館網站睇，但又冇話取消/延期

反而見到台灣話會延期希望香港唔會

份理由書未寫完 第一次想搞hw就遇武肺